【膚色正確】希里唔係黑人 Netflix公開《Witcher》真人版演員名單

上個月真人版《Witcher》話要搵角色，製作團隊只係提一提話「可能」搵BAME ( 喺英國呢個字解類似少數族裔 ) 去演，一團眾玩家已經發左癲痴曬線，又聲討又剩，話唔要Ciri 變成黑人，搞到製作人唔敢再上Twitter ，所以有時真係唔好太輕視網上言論威力。今日Netflix 終於公開《Witcher》演員名單。

除左之外公開，由超人演員 Henry Cavill 出演主角 白狼 傑洛特之外，今次亦公開左大量主要角色Casting。先講講搞到大家差ｄ世界大戰嘅希里Ciri 一角，將會由年僅17歲嘅少女演員Freya Allan出演，見到Ciri仲係白雪雪，仲有一對明亮嘅眼睛，大家都收曬貨。而另外Yennifer 就會由 Anya Chalotra 出演，有人就話唔係太似，不過正裝同戲入面造型就點都差少少架喇，有人亦拎左Anya 曲髮時候嘅生活照同遊戲造型做左個對比，睇落就….都ok丫。

其次德魯伊Mousesack 會由Adam Levy擔任、巫師薩布麗娜會係Therica Wilson-Read、辛特拉國王Esterhazy由Bjorn Hlynur Haraldsson出演等等單單睇人名大家可能唔多記得，遲ｄ大家睇劇一次過望仲好啦。

屌，演Yennifer 果個都唔係白人啦，Ciri搞唔掂就搵Yennifer 落手